民陣岑子杰：冇民陣既331又點會有69

佢根本冇諗過係民衆自發
完全唔撚關你個民陣事呀屌你老母
鄺仔咁仆心仆命
屌你老母你條撚樣即係搶住收割光環？
你係唔撚係人呀？

你d盟友都睇你唔過眼呀，民陣召集人
乜撚嘢態度呀？當我哋班義士係乜呀？
我屌你老母臭閪呀岑子杰

屌你老母

肯定又有人話我分化
屌你老母佢自己既態度咪分化囉

冇人記得你331呀，收皮啦

民陣不代表我

又係出黎抽水 搵著數之人

行完當做左件大事

唔好搞分化先
今日係悼念義士的日子

死gay佬真係麻撚煩

啱呀

我cap返佢講既嘢又係搞分化？？？？？？？？
有義士犧牲 我都好唔開心
但你睇下民陣既態度先？
而家邊個分化

乜都拋兄弟爬山 不譴責
屌我分化啦 屌你班人老母

永續社運

呢個時侯講呢D ,吊你個西目標達成先再講啦,咁能叻,而家就交比你去帶頭囉,做實事啦能吊

不斷失敗佢哋先可以刷政運cv

依家係我講定佢講呀？

支持民陣決定就係做實事？

玩分化去到曲解人地意思，厲害

屌你老母衝出嚟屌鳩我
而家邊個分化都唔撚知

係呀我分化呀
block鳩我啦屌你老母

留番日後罪法句一段落先屌
依加做左大事先

Who

民陣正食屎狗
103萬人起碼一半係連登發起
咁大嘅功勞入自己數不突止
夜晚8點仲叫人走，留低啲烈士喺度包圍
浪費左103萬人嘅心血同契機

331 咩黎?
我剩係記得928同612

乜撚嘢三三一

睇返樓豬d post原來係私怨燃

又分化，負皮上一頁

但無民陣69真係未必咁多人出黎
同埋612有留意既話
都睇到民陣係佢地能力範圍內不斷去同勇武派互相幫忙
唔好係依個時間屌黎屌去
槍口對外啦自由閪

我針對民陣 我怕咩認
民陣做柒事就係私怨 係呀係呀

屌你老母我又分化
block鳩我啦屌

雖然大敵當前，但我認同民陣大台係需要處理嘅毒瘤

收皮啦

收聲唔好叫人走已經最幫到手

收皮啦，針對還針對，你而家係扭曲人地意思呀，仲講到天經地義，同林奠有乜分別

咪理佢啦

針對民陣又俾人話我私怨撚

起底=>全部屌民陣/泛民

我扭曲？

屌你老母去佢facebook個po睇下有幾多人屌緊佢啦，佢呢d傲慢既態度，我唔認為係同義士同一陣線，更加唔好講乜撚野槍口對外

我地好需要民陣號召嫁
不過民陣係辦事能力 處理手法就⋯⋯

做正經嘢先 今次和理非同勇武嘅訢求完全一致係好難得

態度傲慢，呢個原因唔錯，呢種中共式批鬥用得好好

又分化

唔好搞分化

永遠屌鳩飯民就會有人衝出嚟話搞分化，永遠唔睇人地屌得係咪有道理其實民陣而家縮咪就係搞緊分化囉屌你

民陣strikes again

有咩問題?

請樓主不要分化，不要分散了視線，敵人是暴力嘅政權

上次69到去政總 去到join咗一陣民陣個集會
屌！on99班人喺度唱歌 無人理塞咗喺夏慤道入唔到嚟嘅人
今次616真係唔撚想再見到班on9和理非了 仲有咩其他自發集會/行動可以參與？

[黃世柒] 反送中民陣出內奸 岑子杰落決定取消三罷

自己睇下

事後清算

垃圾民陣 利用人民

我唔理你分化定真心 但係大家記住 今次係和理非加勇武派大團結 先可以令柒婆暫緩 所以 我地已經無本錢再分化 我地只有團結呢個方法先可以成功

冇錯，民陣入面部分傻鳩係要處理
但嗰條隊未到佢地住
係都清算黑警，保皇呢班垃圾先

已block

樓主唔洗咁激動
我明白你觀點亦好同意

其實所有野唔洗分咁清
大家明就算
我地出黎係自發

民陣咁鐘意打飛機自high咪由佢囉

賭幾廿年波先中一場六串一就叫自己賭神

今日忍你，大局為重

就算係出黎搶功都係犯民先 今次真係做到野

死開啦

who

民陣取消就岩，大家比民陣睇下，無佢地，人數都唔會少

你搞遊行會得幾多人來？

唔好忍，即刻block鳩我

Blocked

屌你老母民陣

民陣係有號召力
但真係無人識你
你只不過係用黎幫我地申請不反對通知書
不過都多謝你既付出

多謝樓主做蝦腸促成團結

聽日你再慢慢清算

各有各做 唔好分化
大家都係同路人

民陣不是代表

屌你老母以為自己係邊撚個呀民陣
好多人都係自發出黎
咪撚話我分化 一陣出黎行

唉！本性難移……唔好咁啦

無留意過331發生咩事

又階段式勝利? 香港冇嬴到BO

又要死攞光環，
好撚嘔心

新ac一黎就開兩個分化post

原來休息/留力/回氣真係民陣左膠泛民吹出黎既風

一句岀定唔岀？

手足我撐你！宜家個勢係民陣想分化喎！
我明白唔分化、各自爬山係好事，顯示大家吸收左雨傘教訓，但就咁一句撻埋嚟，又有無咗停止思考、反思呢？咁又點進步？

另外，入嚟「負皮，上一頁」咪撚又係搞緊分化
我相信大家唔係蠢，應該分得出咩野時候理性討論，咩野時候係有三毛派膠

縮番埋落自己老母個閪到啦

之前既社運全部都係因為內鬥分化 最終不了了之
咁次可以last到咁大回嚮係因為各路朋友槍口一致對外 唔好用比較邊個功勞大d 爭光環 模糊左個焦點

佢地鍾意打飛機由佢打
唔撚洗理
反正佢地已經騎劫唔到我地

民陣從來都係仆街左膠CAP水集中地

唔識331

人血饅頭

班人最撚興㗎啦
話完人分化自己企喺道德高地
拎哂光環
又唔諗下泛民不嬲係踢一下先郁一下
下下聲稱絕不接受但無可行應對方案無deadline先好野，譴責完就潛水

曲解咗邊一個字屌你老母臭閪？

民陣係唔代表晒全部香港人
但唔可以否定 佢哋為香港人做過嘅嘢
不 要 搞 分 化

最尾先清算，呢次真係佢on9

出，但都係比大家認清事實

推爆民陣條撚樣

唔係分化就私怨撚
Block得

民陣功能只係申請不反對通知書，佢籌旗鳩up唔撚洗聽，最後先清算佢地。

但係見到Figo chan同岑子杰扑咪就要拆佢老母台再摑佢老母兩巴，你老母呢兩條友係雨革點出賣抗爭者我仲記憶猶新。

我知道你兩條友有mon 住連登，我最後先同你地計數。

又想搞分化？

屌你老母識唔識分先後次序 有乜留返日後清算先講啦 實大把人幫你討伐